[短故]今朝我去買早餐既時候

(幫fd post)
今朝我去買早餐既時候, 眼尾稍到有個OK高既女行緊埋黎排隊
之後望過去見到原來係個樣靚,腳正既空姐黎
但由於唔想比佢知道我係個變態腳膠狗公,所以望左0.3秒就擰返轉面

之後都好正路咁買完等,等完就拎咁啦
跟住咪比錢, 發現原來個空姐係我前面比緊錢, 我個時已經扯哂旗咁偷望佢對腳
正當我準備射既時候, 佢竟然擰轉身含羞答答地望住我
問我: 我攞多左D 紙巾呀,你要唔要呀..?

個下我恍然大悟,佢肯定係張紙巾上面寫左佢個NUMBER呀!
個下得知原來佢都留意左我好耐,可能見我身高181.5CM+靚仔樣, 本身亦有做開GEM身形都算唔錯, 同埋睇落似收入>20K 既成功人士(其實差唔多,我已經19K,下年就升到19.5K) 唔通佢已經愛上左我?
個下我同佢對望左3秒, 呢3秒我諗左好多野, 包括同佢既將來等等。最後我拒絕左佢, 因為想起係討論區上面講D空姐有幾淫, 以前我都見過D臭雞空姐淫照, 佢地會返緊工既時候入機艙幫個鬼佬機師含撚....

3秒之後,我拒絕左佢,道: 對唔住,我諗我地係兩個世界既人...
個空姐好唔開心,塊面黑哂, 仲FEEL到佢有D想喊, 仲邊走邊大聲話我白痴

我頭也不回地走了。冇錯..可能你會覺得我係一個白痴, 但呢一刻既我,係一個真正既男子漢

Lm

你只係痴漢

推到變潮文